上年retake 數學，對完答案考完問以前中學學霸，點知佢咁答我

我最後好爭氣咁3升4，順利入大學

原諒我當年打埋d 弱智拼音

屌佢幾勁都係學生姐，唔問老師問佢托柒咩

重點係？

一個retaker世界好孤單
無朋友，老師自然都自卑唔去聯絡
當時考完記得中學有一位數學好好學霸，就去左問

我就到完sem
突然記起上年有件咁既往事
當時覺得唔太舒服，呢家想講下

關我撚事？

唔關

佢都係話你mc無4啫
又無講過份paper1點

真係thank you你呀樓主

放上黎咩心態

我當年同呢家覺得講得太倔唔舒服
玻璃心

你的資訊十分有用

thank you 你

咁點解要唔塗左人地個icon佢先放上黎？

咁佢又講得啱喎
穩4嘅話得76%都幾忟水
你拎到4只係可能卷一做得好啲

如果真係數學叻嗰啲，係唔會理你level 4個cut off係幾多㗎

因為我覺得唔開心，講野有問題
唔等於其他人覺得有問題
加上有問題都唔需要公開他人資料

有人叫你公開他人資料咩?

人地都係用數據答你
咁都要放人上黎

1999

有人問點解要遮icon ,所以就解釋一下

乜撚野叫學霸？

paper 1 都唔知點估呀

下
呢d叫遮左？

我覺得就好似好唔耐煩應我咁
但我當時心態好無助

Btw攞4個cut off其實低過70%
假設樓主喺paper 1表現一樣，絕對有可能拎4

吓人哋點樣令到你唔舒服呀？
唔通同你講：76percent應該都有機會5**嘅你一定做狀元啦

恭喜樓主入到大學
樓主開po想鼓勵今年dse考生？

你有困難面對人地冇困難面對？

佢係問你點解唔遮icon

即你威左終於搵到位串佢？

你依家好似冇遮到

人地答你一定得
但你唔得就話屌啫

樓主不如考慮考入青山啦

以樓主咁既理解能力同智慧
入左邊間咁威啊

祝樓主retake 無U讀
tritake入OU

樓豬巧威威牙

根據2015年計法
假設
paper 1 105/105
paper 2 34/45
總分 = 105*1.1 + 34*1.5 = 166.5 ～ 91%
有5*

齋攞MC個分嚟估係無意思㗎

中學識佢已經係睇唔起人果堆
如果有利益就會埋堆
無就當你狗
我知佢好熟data ,所以問
不過我覺得一場同學，可以婉轉d

又一件讀書讀傻左

上年rretake完啦

收爹啦垃圾 擺上黎做乜撚啊

擺上黎做咩鳩

???

咁今年咪入OU

樓主唔應

姐係咁
個個都放私怨上黎仲得了？
大個仔啦 唔gur人就學下搵第2d方法搞番掂佢
唔好當呢度係fb ok?

屌你老母 當自己玩緊Facebook呀

你問佢數據，佢用數據答你，咁有咩問題？ 樓主考DSE考到傻撚左？

你講野都1999
佢肯應你都算比面你啦
不如你講下同班仲有邊個肯應下你先

91%都5*
5** cutoff係咩

收到
我諗張相無人樣，卡通相大把人都用就無遮

關人撚事咩

當呢度係facebook咩屌
抵你條傻鳩要retake

我覺得果句*咁你想我點應你*唔舒服
個人意見

嘩 好衰呀佢咁樣對你！

咁你咪同佢講 放上黎有咩用姐

真....當年我都係睇左5*同5**既cutoff

好似係169/183，如果我無記錯，92點幾

屌你當呢到日記簿？開個excel打啦屌 冇人想知呀仆街

好淺咩15年

大家唔鐘意屌完就出去

老老實實除左講野“倔雷槌”D有咩問題
而且你明知佢講野咁你唔自己上小卒睇

真係幾淺
同埋啲人有PP做，操慣咗又會高curve啲

所以人地係奉旨要答你？答你係人情，唔答你都係道理，佢答左你你唔感謝人重要怪佢？

乜鳩都放上呢到，支持呢位朋友都share 下樓豬Facebook

欣賞你嘅器量

關我撚事咩

無，我想講自己感受
我自己都有問題
身得都唔聰明要retake ,仲要數學靠操都升得一分
唔岩睇屌完消完氣就算

屌依家真係on9弱智仔都上連登

等睇你個friend起你底

關我撚事

人地好心答你你就放人上網
唔好咩私人野都放上網啦 做人成熟d啦
上到大學好威威啦 叻叻豬

咁你想我點應你

人地好心應你仲要比你放上嚟

講下自己感受
我下次加一句個人on 9 感受
等你唔會入來浪費時間

仲要唔遮icon

4同5個距離唔細㗎
唔好以為嗰一分好易追

過咗去就由得佢啦，衝咗出嚟收唔返㗎喇，呢度啲留言唔好太上心

生得唔聰明唔係罪
但人地幫完你仲怪人
你想點先
定係想佢學其他同學咁由頭到尾都當你透明先開心?

咁撚少事都要放上連登
你估呢到比你打日記架？

老馮要應你咩你自己乜水
肯答你咪算係咁仲要顧埋你感受
你邊位啊

而家啲人當連登係xanga

樓主錯format
冇寫天氣同埋日期

係
樓主好大方唔公開人資料

屌 點解咁撚小事我會係熱門見到？
認真 樓主覺唔覺自己好抵能？
比你入到U你對住U班同學實有更多不吐不快

樓主解釋下咩叫thank you 你

樓主小氣到

0正評

好彩冇呢啲朋友 陰暗到
被迫害妄想

樓主係精神病患者黎 大家唔好再屌佢啦

藍tick佢一次因間又放你上網
打篇千字文屌你唔重視友誼都似

睇返你以前個post 希望你可以及早求醫

公司裝偷聽器係我手機
[url]
[/url]

啱啱見到樓主以前啲post 原來係精神病患者，sorry

唔好恰鳩弱智仔啦你班友 有無人性

幫你查埋上年data都仲叫hea 我覺得你需要睇心理醫生

你真係慘，慘到身邊一個朋友老師問都無
依家仲要公審個唯一個肯答你巴人
抵你成世無朋友

有精神病就睇醫生啦
入青山

學霸有幾霸

樓主認真
你睇下醫生啦
醫返既話你個世界會完全唔同
正能量人生由治療做起

Agger 樓主好小學雞

又係呢啲垃圾，嘜撚都放上黎，依加日記定blog呀，討論區呀識唔識字呀？討論啲嘜鳩呀你想？唔好話人地幫你你唔啱聽，淨睇一份mc你用個overall grade利申？小學雞嘜鳩都擺上黎

樓主 正宗垃圾

成績差唔緊要
做人要虛心啲，人哋冇義務幫你

仆街
用客觀數據答你唔撚信
咁你想我點應你

狗屎垃圾都擺上黎

學乜柒嘢霸

大佬人哋肯幫佢 肯答佢已經好好，仲要擺上網公審人
同埋數學我見其他唔操數都好似輕鬆攞5前幾年啲模式咁雷同

直接block啦屌

認真 講完佢意見你又唔信
咁你想佢點答？
其實佢無義務要答你
更加無義務要好好態度咁安慰你

咪撚戇鳩啦

咁mc咁低真係無4 可能p1考得好姐

咁既心態比你入到U都無用啦
以己度人 人地唔係應份要照顧你感受架
更何況都係講真話 唔岩聽就放上黎公審人
仲要過左隔左成個Sem都記住 想點

死返fb啦

走啦樓主 應你果個根本完全冇問題

34點會無
叫係考過16年，
pp1應該得59-63
pp2 應該得29-31
最後4左

香港好多呢d人 幫完佢重要比佢𨳒話你幫得唔夠好 好似欠撚左佢咁

讀到大學都咁撚on9

人地講你又唔信 咁你想點？
我覺得佢態度冇問題喎 係唔係下下要有emoji笑得
睇個款你同佢都唔係好熟 冇啦啦有一年前嘅同學inbox問你已經過咗一年嘅dse嘅野 梗係覺得煩啦
網上有大把cut off又唔查

同意
我估樓主現實都係一個煩撚
認為人地答問題態度唔好就記足一年

乜撚野thank you你
btw 好多網都有得睇唔同分數係攞咩level同埋cutoff 你自己唔上網search做伸手黨 人地都叫好心有答你 你就上黎屌鳩人

呢樣真 次次考緊90幾 100分理撚d cut off咩
應該唔會識答

想知樓主讀邊間u
On9到咁

屌，你呢d就係正宗ge麻煩毒撚
同個d女神唔受溝唱衰人，煩鳩人個d毒撚一鳩踎 唔係，你仲撚衰，你係理解能力有問題+ 妄想被迫害症再放上連登煩鳩人
你呢d毒撚個內心真係好撚污糟。社會毒瘤

咁你想人地點撚樣應你呀
你問人地可以拎咩Grade
佢咪答撚左你囉 拎埋數據
你自己戇鳩鳩咁
係咪要人地同你講你一定5**啦先ok？
幫撚完你
仲要俾你放上黎